快啲去霸位！！咬斷警犬手指嘅義士，2pm提堂

【新城市廣場警民衝突】

一名22歲男子涉嫌星期日在沙田新城市廣場警民衝突中，咬斷一名警員手指，暫被控兩項蓄意傷人、一項襲警罪及一項未能出示身份證明文件罪，下午在沙田裁判法院提堂。

沙田裁判法院外貼出告示，指下午進行的聆訊實施特別座位安排，除預留予傳媒的座位外，尚餘的80個座位將以先到先得形式分配予到庭旁聽的公眾人士，入場標籤下午2時派發。

push

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

。。。。趕唔切

推

咁快

我去唔到
但係至少唔想畀藍絲霸位
有無人有入沙田友嘅tg channel or gp之類

咁快提堂?
正仆街

提堂既意思好似只係通知你下次幾時上庭審
無須答辯

沙田友

推！

唔好有事義士
721 去金鐘
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

無罪釋放啦 !

上

正一仆街律正獅，其他野又唔見告得咁快

沙田友快 d 去幫拖！

仲有1分鐘

開始了

完左

咩情況

有冇得保?

推 如何？

仆街，屈打成招完快快手提堂呀？

咁撚快?
1分鐘only

點樣

點樣？

可以睇到連yahoo都唔提被插眼一事

PUSH

就算係，咁拍冧狗呢？

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

推呀！

聯絡蘋果,佢地好似有影底過程,

仲有呢條片

Yahoo唔係畀五毛廢老睇㗎咩

有冇審訊直播link?

法庭內不得拍照錄影
呢度唔係大陸

有冇傳媒做緊文字直播

大家支持還支持，唔好係庭入面做啲咩
小心俾人話藐視法庭
出返去先做野！
希望義士冇事啦

Yahoo都只係recap返人地嘅新聞

練錦鴻主任裁判官

識唔識香港規矩？

如果你係大陸女生
咁啱又係大陸讀law
係庭影相都情有可原，個官會覺得你係想學習下

蘋果有片，大家集氣，希望巴打無事

push
正如有巴打話齋
提堂的話就無咩講

戲肉係正式審訊開始之後
係咪應該整個審訊時間表
方便去撐場

文字呢

721終極一戰，不撤不散

旁聽會否影響裁決？

支持警方嚴正執法

Sorry真係唔知
以為佢比傳媒入就會直播

Push!!!!!!

係沙田門外等候
螳臂擋車？

真係完左？？咁快？

俾唔俾擔保？

樓主開堂前15分鐘先講我趕唔到過去

如何？

入去聽既手足唔好做傻事 少一個就係少一個
同費事增加義務律師既負擔

依家開左庭未

仆街啦

個官出咗名係釘官
以前喺官塘sit trial 已經見識過

俾唔擔保？
有無手足有消息

有冇人知而家情況點？

唔好比TVB入

唔比tvb入有咩用你冇改錯名

落過場唔唔好去,等班和理非去啦.

過堂係可以好快

2點派飛咋喎
幾點提堂

點解可以咁快提堂

練錦鴻 呀lin

讀law以前又有去過官塘court 1
一定知條仆街有幾癲
同沈小文有得揮 兩個都係癲狗釘官

練官釘極都reasonable ge
詳情可以睇運動員metoo 單case

有冇人攞到飛

條友太重手

咁睇黎要上訴了
好多都法官紅哂,要打上去先有望

咁你行得未？

佢地一日到黑咪淨係識利益當前囉
冇文化冇思想既廢中廢老係咁上下水平

警察認為夠料落差住

P牌仔呃$0.3

佢sentencing 重手姐，fact finding 都還好既
如果佢肯接納係self-defence 咁其實都應該ok

入到去守規矩呀,法庭黎

係唔係真係D人講對住佢唔好認 就算扣減三份一刑期都重過你第二庭唔認罪時入罪?

係 唔好亂黎

就算告都可以上訴，打到甩為止。

今次個官係上次教練性侵個呂麗遙果個法官?

［緊急］［要片］［記者請入］16/7 港大義士下午沙田提堂

有無比較正面清楚既片啊

你去7仔比廿蚊甩左個P牌先出聲啦

嚟緊721準備埋法官D地址
香港嘅司法制度已經名存實亡

唔好
情況點依家

戇撚鳩

佢成家都埋哂係大陸喇 差佢一個

痴線

練錦雄

頂多咪暫時收押, 再畀時間雙方單係蒐證 + 搵律師

蘋果啱啱搵到警察挖義士眼條片
唔知可唔可以打得到

天祐義士

On9 誰大誰惡誰正確？
司法獨立架
諗下點樣幫佢仲好啦 做埋無聊野
同黑警有咩分別

希望個官畀保釋

練官好辣

警涉恐嚇前度 官：何不守行為處理

【本報訊】現役警員疑不甘女友提出分手，涉以WhatsApp訊息及於對方Instagram留言，揚言會放火殺死其父母，令她永遠沒有屋企人。女方報警求助，涉案警員被控刑事恐嚇罪，案件昨於沙田裁判法院提堂。主任裁判官練錦鴻質疑控方為何不以簽保守行為方式處理本案，控方解釋是基於考慮到被告的職業，練官即提出「不能因為職業而歧視」，並將案件押後至本月29日，讓辯方向控方提出簽保申請。

佢好似同警察有d牙齒印
佢屌過警察做野有問題

咬兩日就上庭
強姦都冇安排咁快

練錦鴻審？

咁佢仆街了，佢好多時唔多聽理由一面倒信差佬，出曬名超級釘官黎

How???????

減左人工喇 而家得$0.1

相信法治

加油!!

有結果未

竟然仲講得出呢句

On9 2點半先開庭blocked

練官係出名針對毒品啫，其他無咩

唔係沈官咩

呢個網，由6月3號反送中聯署夠10萬到而家，我地已經唔知幾多個聯署過左10萬，有邊個回應過？

又玩呢招嚇尻班人，又造白色恐怖

依加點呀

如果最後告唔入，係咪可以反告警過份使用武力插眼，不過肯定話當時情況亂唔係有心

今次咁快上法庭，想咁?

有冇live

簽個名咋

綜合報道，被指涉嫌咬斷警員手指的港大男畢業生，將於下午在沙田法院提堂，他面臨兩項蓄意傷人及一項襲警罪。該男子被警方拖行時，疑曾遭斷指警員挖眼。

而兩名香港眾志成員朱恩浩及廖偉濂則已被扣留近40小時，案件由三合會行動組跟進。行動組已取得搜查令，稍後將會搜屋。

另外，有沙田居民要求新地於下午6時前交代放行警察進入新城市廣場一事，否則將於晚上8時包圍商場客戶服務檯。

其實最原先警方係商場捉人個陣係想告咩罪

我估係非法集結同暴動

正常程序
由拉人開始，警方必須於48小時內提出檢控，或者向法庭申請延期，否則就要俾佢擔保放人
所以今日係一定會上座

上庭點live姐

咁做咩依家捉到人又唔告

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唔好睇太多cctvb啲膠劇啦

根本唔夠料告呢兩條 捉你純粹搞白色恐怖

睇你認唔認罪啦，唔認就擇日再審

現場點，過完堂未

同問,出結果未

反還反 cctvb邊套膠劇有係法庭入面直播過

正確

加埋公海堆降溫po

有冇文字live

律政xxx

無得認罪
如果告傷人17/19，就只係純粹過堂，等候檢方搜證，等候法官指示，案件轉介區域法院或高等法院審訊。
如果係咁，一般無得擔保

咁警方算唔算選擇性執法

Gogogo!!!!!

打得甩機會大唔大？需唔需要籌錢？

推！！！！！

有冇直播？

屌你老婆仆街臭警惡人先告狀就係呢啲

賤狗

有插眼片
自衛打甩please

On9

法庭唔可以影相

何妖fb 可能有

有無少許文字重點可以講講，相信有好多無法親身去嘅人都好擔心佢

有冇文字直播?

同問

第1堂應該係講認唔認罪 大家唔洗咁快去住先

老老實實咬鳩人手指做乜鳩，呢家乜前途都無晒

唔俾用電話架，走咗又無位入返去

提堂宣佈案情，然後問你認唔認罪

然後個官睇下比唔比保釋

正式打官司有排

推
返工
霸埋返工人士一份

你幾歲？

在場人士請筆錄，以紙筆記事係可以的，記者都係。

PS 老師教過

佢可人禽之辨都未識
雖然我都係佢hku師兄
呢個咬人嘅同學真係唔抵幫

你比人插眼, 正常你都會痛到咬牙切齒
佢唔係自衛, 只係正常反射動作
你唔話姐狗伸隻手指入去個口到做乜9
插眼已經唔啱, 仲要放隻手指落人地個口到

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

睇CCTVB都知啦下話

收嗲啦你 我係你hku師姐

放手入口都係你自己講

請善用起底功能

以經 BLOCK左

彈開啦臭鳩

claim自己係佢hku師兄就有authority去judge?
我夠係hku grad啦屌你老母好撚巴閉?
比人插眼試過未?咬緊牙關忍痛試過未?
前因後果都唔知就咪出黎吠啦柒頭

點解冇擔保
又唔係老謀呢d case
你交由CSD還柙
你一直唔上法院咪有排坐

而家俾用文字通訊ga

浪費你兩分鐘簽個名啫。。。
做咩都冇用㗎啦，如果係要咁樣諗。
和平示威，行動升級，光復 ，不合作活動，文宣。
有一樣有用咩？

老老實實插鳩人隻眼做乜鳩，呢家無名指都無埋

保釋左

【即時新聞】咬指襲警案今提堂 獲准保釋 押後至9.10再開庭

被指涉嫌咬斷警員手指的22歲港大男畢業生，於下午在沙田法院提堂。控方以搜證須時為由，申請押後8星期至9月10日續審。最後法庭以不可離開香港及不可進入新城市廣場範圍為條件，批准被告以一萬元保釋。

控方共以4項罪名控告，包括一項襲警、兩項蓄意傷人及一項未能出示身分證明文件 。案情指被告於衝突當晚襲擊警方人員，導致有警司骨折。

控方指案情嚴重，加上有重犯機會，申請被告還押；辯方願意交出旅遊文件並以一萬港元擔保。最後法庭以3個條件，分別為不可離開香港、不可進入新城市廣場範圍、及逢星期一、三、五及周日到警署報到批准保釋申請。

Source: hku campus tv

sor 好似係

如果告唔入，再反告翻黑警
黑警士氣一定大跌

一三五日都要報到 咁密

之前用WhatsApp都俾人鬧

比當年Ray Wong既宵禁令更嚴
應該都係驚佢再去野餐

傷人17最高可判終身監禁
傷人19可判3年
怕會棄保潛逃
交由懲教署看管即係入去荔枝角拋
喺每一庭完結前法官都會交代下次再上庭日期，
例如：今次呢單告傷人19（我認為最高告到19啫，因為佢無用工具，徒手）
今日第一庭，因為警方可能需時搜證，會申請押後一堂，一般以一個月至個半月左右
唔俾擔保，因為傷者傷勢未穩定同埋有棄保潛逃可能
我覺得會咁

冇轉上一級法院就冇咁驚

我無野講

屌佢老母 主審又係姓練條仆街

不如咁，我伸兩隻手指入兩位隻眼度new下new下，期間唔小心有隻手指入左你口，又睇下兩位會唔會咁忍得

扮乜撚野呀，屌你老母

啱啱證實我唔準，好開心🥳好感動

唔入新城市

點撚解兩日就上庭？
不嬲都係咁撚快？

我kongU grad都唔明點解而家師弟妹做野唔顧後果

已知既聯署我個個有簽，包括呢個，如果再有新聯署都會繼續簽
不過係咪唔應該再信/講咩「過10萬聯署，白宮必須回應」？

因為你讀屎片

睇下條片隻狗做乜撚先？

因為你都唔明佢當下有幾痛

洗唔洗集氣揾大律師幫佢手

最多扣留48小時嘛
交畀法庭決定批唔批保釋
點多好過俾黑警玩

本身都有去做mentor 帶一兩個師弟妹
教佢地正確價值觀
KongU仔女唔應該做埋d咁野蠻嘅野

佢點解要衝去前線開打先

咪撚教壞人啦你
利申：HKU grad

我係你契大佬呀

收皮啦契弟

收皮啦屌你老母我都hku grad呀幫我含撚啦柒頭

個差佬唔知做咩塞隻手落義士個口到
同時又比人插撚緊對眼 D大肚婆生仔都咬毛巾啦
佢咁撚樣插眼無啦啦有硬物塞落個口到
果下痛撚到咁咬落去係叫自然反應唔係自衛!

保釋，新聞有講

屌你kongu都唔識睇事實分對錯？
自稱kongu仔炸下話

又block多個on9仔

你小朋友將來都無咩前途，預著咁既老豆老母

無知一問，可以保釋係咪代表個官都覺得控方證據唔夠力，所以比保釋

個新聞出左一陣就唔見左
有無LINK

好撚煩呀你 咁都要提幾次
你都係hku grad就大撚晒咩
林鄭夠hku grad啦咁，on99

義士加油呀
天有眼

Push 呢啲又咁快提堂屌你老母

好撚識玩啊 押後到9月

【更新】
日前沙田新城市廣場警民大衝突中，一名警長疑被示威者咬斷右手無名指其中一截，示威者被控4罪今午於沙田裁判法院提堂。據知被告為本年度的香港大學理學院畢業生。控方今於庭上指控被告用雨傘從後襲擊一名警員後頸、並打斷一名高級警司手指骨，及咬斷一名警長手指。控方申請將案押後至9月10日再訊，以作進一步調查，並反對被告保釋。裁判官練錦鴻最終批准被告各以1萬元現金及人事保釋外出，但須依時到警署報到、禁足案發的新城市廣場、不得離港及要守宵禁令，每晚12時至早上6點須留在家中。

被告杜啟華（22歲）報稱學生，被控兩項有意圖而傷人、一項襲警及一項未能在規定下出示身分證明文件罪，指他於今年7月14日晚上，在沙田新城市廣場一期L3店舖「LONGCHAMP」外襲擊警員葉卓軒、意圖使高級警司梁子健身體受嚴重傷害、在店舖「COACH」外意圖使偵緝警長梁啟業身體受嚴重傷害，以及在上述地點未能向警員陸健明出示身份證明文件。

數十名市民今天早於中午1時便抵達沙田裁判法院，排隊領籌入庭旁聽，司法機構預留給公眾人士的80個席位全部坐滿，另有逾20名市民需要站立旁聽。

【案件編號：STCC2840/19】
記者楊思雅 鄭語霆

唔係
而家係提堂
控辯雙方都未提交證據
只係喺黑警扣留48小時之後決定檢控
而家交畀法庭決定仲可唔可以繼續扣留

保釋與否主要係視乎控罪嘅嚴重性
而家嘅幾條控罪都唔輕
所以批准嘅保釋有好多附加條件

唔係

法庭決定是否批准被控人保釋時，可顧及的因素
指稱罪行的性質及嚴重性，以及一旦定罪時，相當可能處置被控人的方式
被控人的行為、態度及操守
被控人的背景、交往、工作、職業、家庭環境、社會聯繫及財務狀況
被控人的健康、身體和精神狀況及年齡
被控人以往任何獲准保釋的歷史；
被控人的品格、經歷及以往定罪(如有的話)；
被控人犯被指稱罪行的證據的性質及分量；
法庭覺得有關聯的任何其他事宜。

By WIKI

法庭內唔准影嘢架

香港幾時會有解放巴士底監獄

願好人一生平安

又係呢啲廢撚話，班狗點解要衝同鎖商場唔比人走先

呢個制度係奧巴馬搞嘅
佢會唔會回應我哋控制唔到
都係喺能力之內可以做到嘅嘢做曬佢啫
10萬唔得咪20萬囉，三十萬，一百萬。
要迫到佢回應，當然佢依然可以唔撚理...

真心唔明 練官算係好官黎 佢係對毒品案先係釘官
因為佢個女係毒品而死

利申：以前係觀塘被練官判左幾次 放生左

正, 一個comment block 2個

兩個嚴重受傷警？

可能我用詞唔啱, 唔係放, 隻狗用食指插眼, 咁啱有隻手指係嘴巴位置, 咁係佢抵死啦

同意！
我都覺得唔係自衛，係人類身體既反射動作黎，
根本無經大腦思考

支持義士

有冇人知個官最後點講

提堂，應該冇咩好講

班仆街攞唔攞到啲咩證據出嚟

問有無link 條友係咪弱智？

警犬咬人就用357年先提堂